[你必須睇]人權組織記者會簡報 包括國際組織

原link

簡報:
幾乎確定濫用武力
提出其實長盾陣就可以驅散 但反而大規模用催淚彈等武器
同意濫捕問題嚴重,48小時內不公平對待問題(不人道),濫權問題嚴重
提出根據佢地觀察,根本無所謂"磚頭",只有"石塊"攻擊,但根本靠警察防護裝備足夠應付,無必要出動催淚彈
發射催淚彈時角度有問題 更有射向人群以及人體問題
多番強調攻擊記者以及人權監察員問題嚴重
無委任證
有人問假設如果唔問西方,而向俄羅斯,中國買人群武器.國際特赦組織稱就算買都唔會一時買到.國際特赦組織而如果真買加真用,會損害香港形象.
人權監察組織相信如果香港唔停,外國會有制裁

行動:
國際組織上交左報告比聯合國
已經呼籲各國停止輸出人群管制武器,直到有獨調(之前講過)
呼籲警方禁止使用所有新武器,包括8月6凌晨旺角出現的裝甲車以及水炮車
提出警隊有責任交代催淚彈指引,包括催淚彈成份,發射指引

其他:
有記者問會唔會有呼籲以外既行動,好似無答
唔好覺得自己習慣左無事,有提出過根本唔知成份,但催淚彈屬化學武器,可能會引發更多後遺證

推

push

呢個記者會有好大公信力 推出去公海呀!!!!

出完li個基本上叫死刑
遺憾嘅係 好多記者問左會唔會有進一步行動
但佢地自己都好無奈 因為無野做到

推推推

呢啲料記者會就要講返出嚟啦
應該連登仔都唔知，唔好話一般市民

有冇進一步行動唔緊要
最緊要證明到黑警係有使用過度武力 而唔係得我地講

所以一直都話班垃圾知法犯法
宜家仲唔醒

搵人推下呢個POST先

SORRY唔記得提
佢有講過警方根本用強光燈阻住佢地監察

而家係第三方組織嘅調查，公信力大好多

到時清算班狗就仆街

有外國記者在場
如果想知具體內容,建議做緊野個時播黎聽下 個記者會唔長 一粒鐘only
但基本歸納曬所有濫權問題

另外其實個記者會可以用黎反擊經濟牌
人權組織提出過
如果唔處理宜家問題,令問題不斷惡化,會將香港推向極權化,到時個問題會導致有來自外國制裁,經濟只會前所未有地差

仲有過期催淚彈呢

警隊有責任交代催淚彈指引,包括催淚彈成份

其他時候有提出過過期催淚彈問題,包括化學燒傷,但主要回應li個

黑警死全家

推！唔睇唔知有呢個press con

推 夜少少睇

某黨員：太陽照常升起

真心驚買支那貨

Push

入面話 就算買到都未必即時用到
如果買到加埋咩都唔理即時用的話 西方會做野

試著說裡面個代表好靚女

[緊急呼籲] 有 犬 上 連登/tg 問 人 攞 片，所有片直接俾星火/民陣/吳律師/大學支援團隊，唔 好 亂 俾 人！

西方會做嘢就一早做咗

出師有名個問題
假設全部實施武器禁運 但你有一兩個國家輸出武器的話
先會真正開始關注

有用POST,推

呢個要推

邊個搞既個記者會？

聽朝再睇
我覺得街站可以播呢個

民權觀察(本地 14傘運後組織)以及國際特赦組織(國際人權組織)

Pish

屌你班套今次仲唔收皮
推

唔覺有新聞報佢地個簡報

光復香港

推到全世界知

必唔必須我唔知 我收到call 要拆招 我黎既

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

推！

五大訴求
香港自治
真雙普選
支持前線
整肅警隊
拒絕大台

推！好有參考價值！

推呀

推翻上去先